想有個人中意我都咁難嘅

你爸媽，起碼有兩個人鍾意你

有你都唔會滿足架

靚咪唔難

屌你老母

唔靚咁點

好過冇

我中意你

你唔要我 無計啦

你都唔要我喎

Pm我ok?

係咪唔記得咗有我

我中意你

利申：佐助型毒撚

影張相嚟睇下先

你是誰

我都中意你

成日屈鳩我

你要我？

冇人中意仲要負評我

收撚皮啦屌你老母臭西

明明你唔要我

感情台啲狗公死撚左去拜山呀？仲未入黎發情既

真係咁咩

講得好

有幾個啦盲？

ok

想中柒你

我份人唔係咁易講鐘意喎

我鐘意你

快撚啲留tg 快撚啲做愛

最錫我既公公都過左身 好遺憾佢唔再係我身邊陪住我

毒撚型佐助就有你份

想與你做愛 同你做愛

收皮啦 聽埋啲傻仔歌

tg: hugo1991

咁你知咩嚟 你係咪傻仔

係人都知啦屌你老母

100連發推 推到樓主出pool

屌你 失憶？

你只係想你鍾意既人鍾意你姐

我小學，中學，都有人主動向我示愛，但不是我喜歡的人

好多老豆老母都唔鍾意個仔女喇

你靚我就考慮吓